星期六清晨用喇叭轟醒鄰居就是爽...18+

起身做晨操啦
如題...18+

原來就係你條仆街嘈能住曬

已經落左樓下晨運

ok等

飲早茶

食雪糕?

上次你話ok等 搞到我等左你成朝...

隔離屋醒左==

山海正到..

把聲幾正..

射精蛇乜咁早起身

呢首歌真係好正

我無心睡眠....
btw gay妹壞女人黎 日日夜溝

癲

樓主真名上連登

再早啲呢?

龍門居

樓豬又自爆

rebest

起身屌閪啦